入黎花一分鐘時間，令習近平名譽掃地

入黎花一分鐘時間，令習近平名譽掃地

每人同我去yahoo/去google，搜尋一次
「習近平，甴近平， 曱甴王」

記住，人人做，日日做， 分開做，多做。
叫埋啲兄弟姊妹幫手做。
用撚埋你老豆老母部電話電腦幫手做。
推撚到佢上熱門
搞撚到曱甴就相關於習近平，
睇下習大大幾時變甴大大。

以後睇你哋班死差佬仲夠唔夠膽亂話人曱甴。

條橋唔係我嘅，但巴打個理念幾好，值得表揚同大力推廣！ 唔該各位踴躍將呢個訊息分享出去。
唔少巴打絲打呢幾日已經努力趕製，曱甴王，甴近平等改圖， 幫到手嘅大家，可以隨便傳開去。
我地香港人要親手將維尼，習近平同曱甴 畫上等號。

《曱甴王甴近平》事緣：
《博聞社》國際著名動物學期刊 Zootaxa 於6月17日在線發表了中國學者王成斌博士的論文 Rhyzodiastes (Temoana) xii sp. nov. (Coleoptera: Rhysodidae: Clinidiini), a new species from Hainan Island, China，文中描述了一個來自海南島的甲虫新種——習氏狼條脊甲 Rhyzodiastes (Temoana) xii。根據科學發現的規則，王博士將這種以食腐爛物而生的臭蟲，用中國國家主席習近平的名字命名。有關文章已經在內地被全面封殺。

記住每日較定鬧鐘，花一分鐘時間搜尋呀
唔好得個講字，多一個已經好多。

Good night sir

Yes sir

Yes sir!

yes sir!

Good evening sir!

Moring 鳩蛇！！！

你點知的

我屌你老母 嚇撚死

sir

Sir

你點掃的

g dou sir🥰🥰

Good evening sir

ok sir i did it sir thank you sir fuck you sir

Hi sir

甴曱平

Yes Sir!!!

好正

good night sir

good morning sir

屌 個個都咁快

sir 你咁樣會無得返大灣區

十年都無用過yahoo 好懷念

你
點
影
的

Sorry
口爆未

Ok sir
屌你其實你忠定奸sir?

Push

Sir
search完狂refresh有冇用？

good night sir
讀書唔成，甴近平
讀書唔成，甴近平

第一，個唔係警察
第二， 佢哋搜尋咗未呀

實在太刺激了

yes sir

Sir!

Good evening sir!!

未見過上面嗰幅

以後大陸五敢叫甲由

呢方面我真係唔太清楚
最好就早午晚設定某個時候做
我相信大家只要一齊做

甴近平 呢個名一定會響徹天國

推

你點Google的

你點入黎的

你點諗嘅

齊齊入嚟做鍵盤戰士啦喂

Yes SIR

Ok

Done, thank you sir

甴近平

good evening sir!!!!!

Good morning sir

goodnight sir

Hi sir!

Morning sir

啊sir咁得閒既

習氏狼條脊甲

GOOGLE IMAGE個度已經有

Thank you for sharing, sir!!!

Yes Sir !

Sorry Sir

不如pornhub sir!

千祈唔好寫bot (random sleep) 去 search

鳩蛇你比人bin c bin左幾耐？

你點花的

一分鐘都費事㗰，呢樣野基本上佢無！

已做

我起蘭桂坊執到張帖
我想幫佢搵番主人
希望唔會犯禁網法

你點諗的

YES SIR

你點影的

Ching 有新IG了

唔該唔好再講阿sir

收到

push

打左丁未 sir !

鳩蛇 Ho Ball

Yes Sir!!

習近平，甴近平， 曱甴王
習近平，甴近平， 曱甴王
習近平，甴近平， 曱甴王
習近平，甴近平， 曱甴王
習近平，甴近平， 曱甴王

Yes Sir!
Roger that!

你點知佢係甴大大的

done

又慢咗屌

Yes sir！
Good bye sir！

yes sir!!

Sir乜春
向恐怖分子投誠

頭先不斷search

弱智，做埋d戇鳩野
低級輿論
btw 你點影的

微博： **王 *大大

鳩蛇

推 牙蛇

鳩蛇 洗白

正呀喂

繼續洗

Good idea sir!

已經搵到了

洗左十幾次了

ok WO

thank you sir

Yes sir
簡單方便又直接

thank you sir!

Sir yes sir

hi sir

高招~!!!!!!!!!!!!!!

即做

thank you sir

good evening Sir！
今日返夜更？？

行動

習近平，甴近平， 曱甴王

Sir王鳩

呢個就係鳩sir 真面目

Done

推爆佢老母

[url]你點知的[/url]

Pish

鳩sir唔洗去老蘭？

DSA

曱 日中
甴 中日

DONE

SAVE低送五毛

推爆

曱甴近平

等人一search 曱曱就連住近平

熊大未出現，我都喜愛維尼（與米奇同公司），小熊維尼十分可愛，不知道得罪習近平什麼？

希望甴近平這個名，可以於國內釋放小熊維尼。

鳩sir 又七現

Thank you sir!

Sir 你地老母咩
睇到火都黎

甴大大

邊個再叫黑警做阿sir
老母俾狗屌
咁鍾意叫人sir

#213

p

u can use bot

好快曱甴就會變禁詞

不如直接airdrop 呢條link

好無聊......對佢有咩打擊呢?
得自high.....

加油啊阿sir

呢班大陸人好支持喎

去埋百度search 有冇用呢？

yes sir！
睇怕大陸好快就有滅蟲行動🤭

甴主席萬碎
屎煎片彎衰

習近平，甴近平， 曱甴王!
一齊搜尋再分開搜

白痴

邊個叫黑警做阿sir
全家俾狗屌

D

各位係咪人叫你跪你就跪

人地叫你手放頭就照做

C

甴近平
甴曱平
曱甴平

唔係既話
點解成個po都係阿sir前阿sir後呀

#247

好玩

如果上到支那微博點算

屌第一張圖嚇親我
大家以後又多個每日任務

寫咗個script search
去 裝python3
之後去
之後開cmd打
python test.py

習近平，甴近平， 曱甴王
習近平，甴近平， 曱甴王
習近平，甴近平， 曱甴王
習近平，甴近平， 曱甴王
習近平，甴近平， 曱甴王
習近平，甴近平， 曱甴王
習近平，甴近平， 曱甴王
習近平，甴近平， 曱甴王
習近平，甴近平， 曱甴王
習近平，甴近平， 曱甴王
習近平，甴近平， 曱甴王
習近平，甴近平， 曱甴王
習近平，甴近平， 曱甴王
習近平，甴近平， 曱甴王
習近平，甴近平， 曱甴王
習近平，甴近平， 曱甴王
習近平，甴近平， 曱甴王
習近平，甴近平， 曱甴王
習近平，甴近平， 曱甴王
習近平，甴近平， 曱甴王

曱甴平

你點識的

唔講以為入撚左藍絲group

再叫阿sir既人
全部俾黑警屌老母

係咪三組字一齊search?

其實不如search 英文啦！！！！！！！
中文比自己人睇咋，中國人都唔去google 啦

done sir

屌呀

寫BOT SEARCH 更有效

Sir 你老母

推 已撳十幾廿次

Yes sir goodbye sir

Good evening 蛇

more

你點影的?

認真回覆
班黑警好快唔敢再講曱甴
甴近平

10.31 灣仔如意冰室藍扮黃！

事源本人朋友今晚到灣仔如意冰室，門口有連儂牆，入面播now。剛好聽到女店員講TG放得好，男聽到就即刻話Halloween嘛。之後幾個戴口罩廿歲左右既男仔入嚟，男店員好好態度招呼上一樓坐，之後就背住佢地同另一個男店員偷笑！😏

店外途人觀看連儂牆，入面店員，特別係某個女店員又偷笑。好似笑緊人傻同中哂佢地計咁。

我朋友覺得好嬲！

當然店員都好小心，除左偷笑同個幾句無就再提政治嘢，大家要小心！

如意冰室
灣仔軒尼詩道38-46號地舖

Yes sir
你點影的

Cls

In 鳩蛇we trust

又係阿蛇你

百度做有無用?

112維園見

Tui

叫人阿sir
全家屌狗屌

push，好簡單姐，唔係咁都做唔到下化？！！

#304

Yes man

巴打意思係咪「習近平，甴近平， 曱甴王」三個名同一時間search，唔好分開做？

Yes sir
Goodbye sir

Attention!
Left ... Left .... Left right left

叫人阿sir
老母俾狗屌
Thanks

最好每度獨立search一次

又係你

禁制令 令我好驚呀，Sir

洗乜1分鐘，5秒搞掂

最好就每個字分開search一次

手足我唔想同你咁講
但
叫人阿sir
老母會俾狗屌
Thanks

#332

18區黃藍食店Bot

Morning 蛇，企直啲蛇

叫人阿sir
老母會俾狗屌
Thanks

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

正苦驚200裝修技師多過驚200萬和理非遊行

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

，

Yes sir !
Btw你點影的

多謝你做文宣

得，即做，呢d都唔做冇資格抗爭

鳩硬sir你好

叫黑警做阿sir
老母會俾狗屌
Thanks

屌你
歧視呀？
咁多人叫淨係quote我
戇鳩

你收嗲未 定你你都係啊sir?

學校啲男教師都係叫阿sir㗎啦
Yes sir
Goodbye sir有乜撚嘢問題

Yes sir 你點知的sir

甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平

Nice

Gd night 曱由

good idea sir

以後叫 pc 仔

黑警又係度玩咩

唔好呀唔好呀
sorry sir!

你都on79

明明條橋係幾好
唔好洗版影響討論啦

都係推po啫

no problem

Sir 今晚有無落LKF玩

有無可以洗埋英文version？

咁都得

嚇撚死咩鳩sir

鳩sor

done 認真post

推～

唔好推呀

曱帝

效果未見效

擁

鳩蛇真面目

衝呀

Yes sir!
Venus 呢？

Yes Sir!

好，日日做

阿sir得罪國家主席好咩
阿sir你唔怕俾人炒咩
定鳩sir其實係俾習近平串這是正式錄用的警察嗎個位，心有不甘所以玩習近平?

google 奶共
某d字眼會自動篩選

推
屌佢老母

鳩硬sir 出左ot未

仲有youtube呀！！！！約甴大大甴氏臭蟲條片推出黎

google好似開始有d野睇

白警？

開無痕就睇到未見成效
要世界各地一齊做先易做到
開vpn刷搜尋

大家加油

個post睇到好痕 btw push
甴近平

yes sir thank you sir

glock 17 及9mm detail 3d圖，
幾時量產?sir

真心佩服點頂得順用小強相改圖

記得日日做

不能只有我看到

good evening sir!

蟑螂

呢個 keyword 得唔得？

還有江甴民，毛甴東

親，記得睇評論呀

呢個要推

我愛鳩sir

Yes Sir, Thank You Sir!

革命已經成功
鳩蛇不需努力

sir撚完就好快d去Google search喇

推。

searched

整個英文版 cockroach king xi

我屌 啲圖嚇撚死

係你自己記錄嚟

Yes sir
Thank you sir

推
習近平，甴近平， 曱甴王

ok sir

#PersistentSetTimer, CheckTime, 5000ReturnCheckTime:TheTime = %A_Hour%%A_Min%If (TheTime = 0600) && !(Ran){Run https://www.google.com/search?q=習近平 甴近平 曱甴王 Ran := 1}

autohotkey script:
每日朝早6點自動search

Yes sir!
你點影的

Ok sir

Good

No sir! 小朋友咩

Gogogogo

你點影的sir!
甴臭蟲ok sir!

Yes sir thank you sir

推到打“甴”字
要出“近平”

推...唔錯的出氣方法

Yes Sir !

真係㗎？

其實聽落好on9
大家係咪真係有做 ？

我一分鐘㩒到90次

推呀

吠兩聲嚟聽下先好去訓啊你

多人做就有用

講還講唔好post圖

Yes Sir!Thank you Sir!

習近

鳩Sir 我諗我係你同事

i mean 做到又真係有用？

去做黑警啦你

係

幾時加 cockroach

IG twitter 每個post 都要加#

建議search埋"蟑螂""cockroach" "曱甴"呢兩個字大陸人少打, 冇乜作用
btw, 廢柴如我唔敢用百度search...

記得去埋百度search啊

老豆搵仔應該知鳩sir係乜水
咪係呀鳩sir

其實鳩sir又幾醒
知道自己post一定上到熱門
鳩sir出多d有用post啦

已經開始有啲成效
search曱甴王會出習同習近
洗多幾次等到search個習字都會出曱甴/曱甴王咁就大成功

一陣班支那人上網連曱甴都打唔到

做緊

Aye aye, Sir!

推推推推推羅

Tui
睇到啲圖真係好不安

習總=雜種

Thank you sir

CMHK

Sir Yes Sir

加油

Yes Sir !!

唔好咁做啊

推！！ 不過曱甴其實點打

以後班狗咪用百度囉

每日做一做

正呀

阿sir好叻

推
我都想問
我用手寫

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

推😂😂

甴總

GOOD IDEA
已經SEND晒俾朋友一齊做

lm

原來平時藍絲係收錢笑甴近平
唔怪之得啦

曱甴王 甴近平

即做左

Up

曱甴近平 曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

試下每個留言加入新中國社會主義下既偉大產物，“甴近平”

yes sir! (真心的)

支持

應該用“甴近平”黎推就可以了

甴近平

推呀！！！

推推推

推 鍵戰出動

習曱甴

search完要禁番有完整 甴近平 三隻既link
會train google search engine

可以再用double quote quote住，再search多次
再禁link

速成點打呀

輕輕一推

Dllm sir

Search 完，仲要click 下d search 到出黎嘅link ah!!!
咁樣google 會覺得相關search results 嘅準備度高d, 條link 嘅排名先會上升!!!

甴近平，江甴民，毛甴東

gd morning sir

鳩sir morning

Morning 蛇

遲啲大陸連曱甴都成為禁語啦

英文戰線？

一早已經係
廣東話字

Yes sir
You are wonderful sir
Good day sir

有冇手足去埋百度玩

done
曱近平

每日一推

可唔可以畀埋倉頡碼

今日做咗

Hi

即做

呀sir!!!

Lm

你老婆係水炮車

已玩

返去寫個python bot自動loop先

甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平

鳩sir 今次我就撐你啦! 呢條橋真係好洗好用!
甴近平!

10:07 大家做到野

鳩sir

tui

廢sir叫人入黎幫鳩硬sir推喎！
推！

你點search的

邊個廢SIR

understand sir!

廢蛇係度

cctai所謂正經post成班淨係識sir前sir後

鳩蛇身為警察真係好有見地
已經有熱門post叫大家用鳩蛇方法
鳩蛇萬歲

甴近平要炒香港
我地奉陪到底

Good morning Sir!

F5 OK?

求解答
用Auto F5 bot Google search可否谷大甴近平知名度？

依個啱，Thankyou sir

推
甴近平

波台鳩sir

想問去百度玩會點
另外拉下先

習近平，甴近平， 曱甴王
日日search

百度搜下先

建議，玩到佢ban呢d字眼之後再轉第樣再ban再轉
睇佢ban到仲有咩字係用得既

甴近平
毛甴東
江甴民
香港警甴
Btw good morning 鳩sir

你哋咁樣係唔啱架
唔預埋人哋老豆
曱仲昏

曱甴王

sir 你有冇報料俾老豆？

甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平

Yes Sir!
甴近平

Yes sir
甴近平

會日日全力去搜尋

百度都要

竟然維基冇得改

Yes sir！

是，長官！

英文呢？

沒有自由的囯度
曱甴蝗囯

yes sir ok sir goodbye sir

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler ‬ ‪#甴仲勳 #‪甴維尼 ‪#甴包子

🤣

你點搜的

同Lawrence Fan唔同樣喎

甴近平
btw幅圖好頂癮

1.use this for the description on the poster

隨着香港社會的人口持續高齡化，長者服務的需求亦日益增加。其中，獨居長者在生活上面對不少難題，如行動不便、覆診困難、身心健康等等，尤其需要社會的關懷與支援。
透過組成隊伍參加是次計劃，同學將能運用自己的能力及工程知識去協助獨居長者解決生活困難。隊伍將會參與的一系列互動環節、講座及工作坊，並透過師傳薈成員的指導，設計及製作可以幫助獨居長者改善問題的裝置，從而提升他們的生活質素，並為社區帶來正面的效果。

呀sir叫到，唯有跟啦。

Yes sir, thank you sir

都唔係我嚟咪撚老屈呀

推啦，屌你

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler ‬ ‪#甴仲勳 #‪甴維尼 ‪#甴包子 #甴總狗

甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平

每日一次就ok?

最少一次
你鍾意一個鐘一次都得

好

鳩sir可以列席白警如果再努力d

鳩sir good evening

Yes Sir

其實我真係唔係警察

laugh die me

你做邊行的

勁push

次次都bin

比人bin到皮都撻哂

😆

「習近平，甴近平， 曱甴王」

甴近平
曱甴王
江甴文
毛甴東

李嘉誠係 曱甴王
習近平係 曱甴帝？？？

唔推唔係人係曱甴

pu